灣仔新鴻基中心大量民建聯出沒

DLLM成班係新鴻基2樓間酒樓包場 有咩可以做

Push

屌你老黑保皇狗

SHK加民建聯咁撚正

DKLM成班好撚開心咁唱歌嘈撚住晒 投訴啲食蕉又唔撚理

太古西不要連濃牆